港澳辦連發三稿 指郭榮鏗涉公職人員行爲失當 支持警方依法拘捕黎智英等人 強調中央有權力維護香港憲制秩序

並沒有

丟掉幻想，準備獨立

重新用中共式解讀憲制

兩辦已經忍唔住啦

意思全部係佢指使

我就是法律

肯告未？

其實會唔會拉左先算 令佢開唔到會

做埋律政師

請依法交印花稅

佢開唔到會都唔係李胃鯨主持架

變一國咪有權囉

如果支聯辦係有官方監督權 咁蛀港人員算唔算「公職人員」呢? 佢地係咪受《防止賄賂條例》有關公職人員嘅法例監管??

直接干預

呢個moment我要爆喇!

問係邊個問？

告佢又驚輸
唔告又郁佢唔到

所以就今日換走羅智光，即刻換個入去做低郭榮鏗

好似係AV仁？

777朝早講完中聯辦有權
下午即刻做嘢

今日發生咩事

換走4個
大地震

又喺到提意見呀？

親中派仲on99食花生
好快換走晒你地

中聯辦想下午做嘢
777朝早就即刻講有權

同場加映

你肯定只係意見？

嫌AA-未夠衰?

政府好少可咁有效率

AA咁細
起碼要C啦

支持接管

以後港共既所有野支那辦應該都會加把嘴

支那賤種無資格有意思 叫你冚家剷都係對你好既

發撚完神經未

以後直接兩辦開聲咪得

關羅智光咩事?

已經接管

拉埋逃緊生

人地想要Z吖
變垃圾港

講三次就會變事實咩，屌你老未

成件事好弱智，自己落order叫個細既做野，做完之後再出聲明話支持個細既決定

一國一制你咪有權囉

CLS

港澳辯日日話拉郭榮鏗
一拉就知係港澳辦指使啦
要指使好心私下指

投票L where?

由中聯辦改口中央

有錢佬準備走資移民潮

好多大野,成個星期都好夢幻

派黨委嚟未

777係賣港賤畜

問: 支那在港有否發言權
答: 沒有

就黎拉晒全港民主派啦

一個字 快
七婆終於做到圖

中聯扮係咪搞緊港獨？

好鬼肉酸

就算拉晒李惠琼主持返，因為佢自己係候選人，都唔知點選落去，應該會借D椅夾硬重新提名過咁

最怕佢收聲

又來干預 twitter未？

逃稅，非法拘留，坐幾碌？

Chinese management is like this

今日啲新聞訊息量太大

港澳辦 = 法律?
一國一制了

咁快定左罪喇

Chinese bosses are like this too. do wrong jor can shift the blame to staff members

佢唔想人提22條？我係要提呀，吹呀

講左成個星期 拉人未丫 未拉講撚咩

最緊要講多D 大聲D

第1篇意思已經講到投反對票=公職人員利為失當

繼續吠啦兩個9up辦

真係當人權法無度？

係就開會期間入去拉人啦屌佢老母
北韓都係咁

你做啦，講咁耐，悶啦

其實中聯辦係香港搞緊政變奪權

依乜撚野法啊垃圾支共
人治支共學人講依法
屌你老母啦

還錢啊屌你老母

同支那完全一樣

呢下攬炒仲好 比人睇清楚香港一早已經無一國兩制

如果真係要拉 就唔會咁講 擺明係無棋想嚇到郭收手

要拉就會調番轉拉完人之後話支持警方依法拘捕郭榮鏗

得啦
你鳩叫西環治港
我繼續香港獨立

中聯辦＝中共中央
自我政變

一係你就過主
一係你就直接宣布一國一制

所羅門 求救

收皮啦
你話有就有?

好皮啦
中聯辨冇權指揮政府
政府冇權指揮政府同司法

三份垃圾

焦土撚贏哂

告肥佬黎非法集結，係就煽動及便服中華人民共和國政府阿笨！

好明顯既割據狀態

點解兩辦咁急要夾實香港？ 和平的時候有需要咁大動作嗎？

連扮都唔扮啦
幾時驅逐美領走？用催淚彈囉？

Exactly
人地跟足程序無位入，唯有橫手要你驚

唔使人大釋法，中聯辦自己搞掂晒

你話郭榮鏗涉公職人員行爲失當 咁快D告啦做咩唔告?

呢啲咪粗暴干預香港特政內政事務 說三道四 撕毀中英聯合聲明同基本法
唔緊要架 你話唔係咪唔係囉 繼續吹啦 無人信咁解

因為就快開波 無左金蛋無錢打仗

無話有無棋 而家想點都得

人地都係跟你個議事規則玩
你自己改完議事規則都仲搞到咁

睇黎中共真係好急，大波驊會點做

係做埋法庭

中共見侵侵扯哂火
知道會取消關係法

姣婆守唔到寡

李慧鯨選緊主席

英國可收回香港
所以條例要重新傾過
中國byebye

2020嘅香港，唔出奇

攪炒班收成期

大婆驊腳痛都畀支那夾返北京，應該有啲嘢威脅到佢，我覺得告硬

小朋友拗交，拗唔贏亂鳩吠
支那係咪派錯人代替小明呀

基本法仲有乜用

噤典告公職人員行為失當，拉布都犯法，以後要好似人大咁冇人反對冇人反對

push

食餃子

收唔到科

郭＞涂生＞白頭佬
至少要搞掂三件先掂

既然已經洗濕左個頭 點解唔玩盡佢

支那式法治就係法律只應用係對家身上

拎black and white出嚟啦

告得入個官要幾紅or柒先做得落手，你話非法集結告肥佬黎就得

支共忍唔住
繼續講囉，一國兩制？
邊撚個信

取消香港關係法先好睇
關稅待遇、企業融資、總部設立、商家出入市場等等
全部要改寫

拉左唔使負責任
拉左再慢慢搵條莫須有罪名都仲得

如果李柱銘未畀你哋搞之前就搞郭議員，國際迴響都唔會話去到10級地震
但係搞完李柱銘，全世界望住你，你又戇鳩鳩搞死郭議員，恭喜你了，美國一定睇撚住你嚟打
trump就係靠不斷玩死中國，為農民同企業爭取利益，搶到佢哋支持
咁樣發展落去，兩個總統候選人一定鬥反共嚟搶票

要等五月美帝報告先得

請繼續保持個勢
香港同中國一樣點解唔去上海深圳 海外公司冇眼睇?
想一齊做中國人

白頭佬唔計啦

不過如果我係泛民，我有咁串就咁串激你黎拉我，拉完到九月立法會選舉，普遍香港人都有種幫弱者嘅偏好...

港共幫佢開完條路即刻口響響

係。所以最驚佢唔黎拉

A

拉真係有好戲睇，就攬炒成功

一國兩制正式收皮

評級b不是夢

屌你老母未定罪就話支持，不如直接除消中英聯合聲明啦…都已經完全無法治可言，完全係人治！

唔好咁講 係要投完比DQ先好玩嘅

想點撚樣，日日鳩叫 ,快d一個一制大統一，拆撚咗立會佢la又要淆底

大陸佬真係狗改不了吃屎

歷史文件

李慧琼唔選主席咪得囉
又要戀權

你係咪熱狗
我地要35+就夠

準備好，大家要keep住做運動，隨時開打

香港獨立 廢憲建國:

一國兩制
一個國家兩個制度（❌）
一個國家兩邊都係我控制（⭕️）

直接指揮港共
規則wfc

只可以講老蕭個解讀錯撚哂

包括佢最新講孫力軍果隻

用嚴重違紀係因為同王小洪不和個說法

幫佢share外國啦

幾時拉人？

一定要將支那種趕盡殺絕 屌你老母一日有佢哋香港一日都唔會重光

佢哋一直咁覺得

對你既講法有d保留
佢地係大過法律

係大陸應該得，呢度啲特衰正苦採你有味，糧照出

換曬CR7 ball boot落場打NBA
亂9咁黎
死廢老689都唔敢跟車太貼

又黎干預香港事務？今晚又要出新聞稿啦，明天又有人被炒？

牙鏗今次真係好成功

Omdb

唔知立法會過半，支那會點

標普 穆迪
準備解級

其實一句到尾 佢有咩失當 議事規則又唔係郭榮鏗自創

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

攬炒在即

中共真係關心開唔開到內會咩
又唔係真係影響到政府運作
佢地打緊輿論戰 再借機插把口埋黎控制香港事務

不嬲係咁圍爐
中共版「兄弟爬山」

其實佢地好on9，咁大個中聯辦都要慳呢d 錢，一炮過俾返晒咪無人話囉，反正最後d 錢咪又送返大陸

香港既事關你中國咩事 咁撚多野講

又黎口交部

你估佢地中間班人無濕腳呀?